好人好姐真係唔好同港女玩

是咁的，

個港女同事都痴痴地線，

開頭以為個死八婆judy鐘意我啦成日約我食晏，

點知原來呃飯食利用我依d小毒撚

成日去到間餐廳就話唔記得帶銀包，佢生日，我生日又係我請

其他同事仲以為我同佢拍拖啦，佢即刻急急腳澄清仲話我唔係佢條仔但係對佢好過條仔

咁我又蠢唔曬既，今日專登唔帶銀包同佢食

跟住我仲嗌多左份牛河拎走

到埋單個陣好有霸氣咁同佢講：

多謝曬你餐飯呀JUDY姐

頭也不回就走左

各位巴打請問我點樣可以呃返幾餐飯食填返下面條數？

乾炒牛河 $31 加凍檸茶$4 = $35

麥當勞$24蚊餐（麥當勞都要我請 ）

辛辣地獄拉麵$118

唔知咩水餃餐$39

5 course indian set lunch $58

比港女呃錢

點解唔同我玩😭

呃錢

「細過夠話唔同女仔玩啦；所以大個咪比女仔玩囉」 黃子華

比返d lunch錢我呀

有冇巴打同我一樣比港女呃過錢

屌你嗌多幾份洗死呀 嗌得一份

驚 我可以點樣打返和條數

揸我

買個教訓

叫得Judy 一定係死肥婆

做咩渣你

我一定要玩返殘個judy

少肥

經過今次我諗佢都唔會再搵你食飯

你死啦你